食住個勢，叫所有未登記做選民人士快d登記

劍指立法會，推翻呢個垃圾政府

贏就推翻到？